美斯/C朗，apple/samsung，adidas/nike

發現有樣非黑即白嘅現象。

我嘅取向係 美斯，apple，adidas。

你地呢？

自推